見到中国咁，就知中央集權是個好東西

中央集權好，支持中国🇨🇳

李克強6億人月均收入千元說衝擊中國脫貧大計

厲害了我的國
均富社會目標14億人月入1000